撐起香港 - 習近平 ft.韓國瑜

(如果有睇過奧巴馬or侵侵唱歌應該知道系咩)

廢話少講,直接去片(歌)

香港! 加油!